<灣仔地膽入> 灣仔地鐵站附近有冇燒賣魚蛋賣?

如題， 謝謝

大把
電腦城出口m記左邊已經有